如果天琦無罪 我永遠退出攝影台

我幾偉大？你地班龍友得唔得呀？

如果游B無罪，我永遠退出攝影台

5毛又入黎負皮，正垃圾。

都知攝影台係5毛集中地

首先，天琦認左襲警

咁即係我會永遠係攝影台同班友打嘴炮，嘩！點解要係我！

你擺明突登咁出架啦

根本你就係空白貓

一樣係摟人屌去尋求存在意義

再個名有幾撚偉大？ 你改咩名都係咁無撚用架喇
不如po身份証啦，當你出左相以後唔屌鳩你

語癌？

呢件真係好笑咩

平時見你99地但我今次撐你，而家入左暴動呀，天琦係為左我地件去坐。

成班5毛淨識負皮，垃圾，有野影你地班垃圾龍友就乜都唔理

支那海上官材黎到時班垃圾龍友就吸左毒咁打J影相，正垃圾。

俾負評就係五毛 邏輯？

6月4到我出宣言？

喂，你係咁改名下次你一改我就用你個用。

天琦有罪，你都可以退出攝影台

5毛

哦～原來反你嘅就係5毛
我終於明左個logic